[分你老味化]屌泛民=屌內鬼！

我就未見過有所謂自己人會阻自己人做野喇

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

所以唔講道理地去死撐泛民者必定係鬼

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

又話唔捉鬼？

起底，狙擊泛民分化撚，負皮，blocked，上一頁

泛民邊係鬼姐
佢地就係共產黨本身

咪就係，泛民本身就係鬼，邊駛捉

stu48 巴打又係你